能夠同自來也之死相比嘅，就只有呢一幕

又熱血又悲壯 呢啲先係真男人

我斑願稱你為最強

自來也係有得簡，佢係冇得簡，唔打就世界末日

挑機

幫復

唔要BL

佢嘅精神固然可敬
但係最後俾鳴人一秒救返太兒戲，成件事即係跌曬watt

死左比無死更好
而家寫到佢老左殘廢仲慘

佢用手都跑得快過班連登仔啦

經典

自來也一路係鳴人師父
又教過好多學生
加上佢真係死咗
所以個代入感差好遠

有時會諗點解唔寫到係李爆八門
當初出裏蓮華真係覺得型到不得了
但打完我愛羅之後就無晒後續
雖然同期果啲九成都係

博人傳

最後死唔去 破壞哂設定

Agree

如果凱係當場死咗 之後由小李去抱住條屍 再加埋啲回憶
諗起都眼濕

應死又唔死 唔應死又死

唔好攞火影啲垃圾同slam dunk比

又要講0次

甘草米同費路哥尼
獅子河馬個段